有冇人5月頭環島

7號出發

預左15-20日 希望去晒四極

有冇巴打join

環咩島？ 南丫島？格陵蘭？